msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"

msgctxt "BATTLE_FEATURE.CHALLENGE_INSURANCE.DESC"
msgid ""
"Prevents this fighter from being killed.\n"
"If this fighter takes lethal damage, prevent that damage and force them to flee."
msgstr ""
"防止这个角色被杀死。\n"
"如果这个角色受到致命伤害，防止那个伤害，并强迫他逃跑。"

#: BATTLE_FEATURE.CHALLENGE_INSURANCE.NAME
msgctxt "BATTLE_FEATURE.CHALLENGE_INSURANCE.NAME"
msgid "Challenge Insurance"
msgstr "挑战保险"

#: BATTLE_FEATURE.DISRUPTOR_SUMMONER.DESC
msgctxt "BATTLE_FEATURE.DISRUPTOR_SUMMONER.DESC"
msgid "At the end of this fighter's turn, summon an Autodog with {disruptor_pylon} if able."
msgstr "在此角色回合结束前，如果可以的话，召唤一个带{disruptor_pylon}的自动狗。"

#: BATTLE_FEATURE.DISRUPTOR_SUMMONER.NAME
msgctxt "BATTLE_FEATURE.DISRUPTOR_SUMMONER.NAME"
msgid "Disruptor Summoner"
msgstr "干扰塔召唤"

#: CHALLENGE_DEF.ENHANCED_AUTOMECH_BOSS.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.ENHANCED_AUTOMECH_BOSS.DESC"
msgid "Defeat the Automech Boss. Except this time, he summons an Autodog every turn that protects him."
msgstr "打败机器人Boss，但是这次，他会每回合召唤一个自动狗保护他。"

#: CHALLENGE_DEF.ENHANCED_AUTOMECH_BOSS.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.ENHANCED_AUTOMECH_BOSS.TITLE"
msgid "Enhanced Automech Boss"
msgstr "增强机器人Boss"

#: CHALLENGE_DEF.EVERYONES_HERE.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.EVERYONES_HERE.DESC"
msgid "Defeat each of every generic, non-promoted npc class. And Kalandra, because reasons. The max team size of the opponent is reduced to 3."
msgstr "打败所有一般，非升级的NPC类别。和卡兰卓，因为原因。对手的最大人数减少到3，因为平衡原因。"

#: CHALLENGE_DEF.EVERYONES_HERE.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.EVERYONES_HERE.TITLE"
msgid "Everyone's Here"
msgstr "全体就位"

#: CHALLENGE_DEF.FOUR_CLOBBERS.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.FOUR_CLOBBERS.DESC"
msgid "Four heshing Clobbers. Best consumed with high prestige."
msgstr "四个黑石的痛击者。高声望时食用最佳。"

#: CHALLENGE_DEF.FOUR_CLOBBERS.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.FOUR_CLOBBERS.TITLE"
msgid "Four Clobbers"
msgstr "四个痛击者"

#: CHALLENGE_DEF.FOUR_LUMINARI.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.FOUR_LUMINARI.DESC"
msgid "Four heshing Luminari. Day[9]'s nightmare. This challenge is actually surprisingly simple."
msgstr "四个黑石的教众。Day[9]的恶梦。这个挑战其实简单的很。"

#: CHALLENGE_DEF.FOUR_LUMINARI.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.FOUR_LUMINARI.TITLE"
msgid "Four Luminari"
msgstr "四个教众"

#: CHALLENGE_DEF.MARK_OF_THE_ASSASSIN.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.MARK_OF_THE_ASSASSIN.DESC"
msgid ""
"There's no ninjas in Griftlands, so Mark of the Ninja won't work. Anyway, defeat 3 assassins, sans Eonwe because she doesn't do anything against not-Rook.\n"
"Also, the two Jakes assassins are really cursed. Be prepared."
msgstr "欺诈之地没有忍者，所以不能用忍者之印。无论怎么说，打败三个刺客，除了衣杨威因为她对車以外的其他人没有任何作用。"

#: CHALLENGE_DEF.MARK_OF_THE_ASSASSIN.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.MARK_OF_THE_ASSASSIN.TITLE"
msgid "Mark of the Assassin"
msgstr "刺客之印"

#: CHALLENGE_DEF.MONSTER_KAREN.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.MONSTER_KAREN.DESC"
msgid "You think Karens are bad? Imagine having to fight monster Karens that constantly spawn kids. Defeat both the Flead Queen and the Shroog!"
msgstr "您以为一般的大妈很恶劣？想想如果和能生成崽子的怪兽大妈打会是什么个局面。打败巨蚤王和石洛格！"

#: CHALLENGE_DEF.MONSTER_KAREN.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.MONSTER_KAREN.TITLE"
msgid "Monster Karen"
msgstr "怪兽大妈"

#: CHALLENGE_DEF.NADAN_VENDETTA.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.NADAN_VENDETTA.DESC"
msgid "Defeat Nadan and his goons as Nadan seeks out for you blood."
msgstr "在纳丹要你命之前，打败纳丹和他的手下。"

#: CHALLENGE_DEF.NADAN_VENDETTA.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.NADAN_VENDETTA.TITLE"
msgid "Nadan's Vendetta"
msgstr "纳丹之仇"

#: CHALLENGE_DEF.NATURE_UPRISING.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.NATURE_UPRISING.DESC"
msgid "Nature is fighting back! Defeat two Grawkits and two Krills."
msgstr "打败两个格洛克特和两个克利（声译的什么鬼玩意啊）。"

#: CHALLENGE_DEF.NATURE_UPRISING.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.NATURE_UPRISING.TITLE"
msgid "Nature's Uprising"
msgstr "大自然的起义"

#: CHALLENGE_DEF.OMNI_KASHIO.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.OMNI_KASHIO.DESC"
msgid "Defeat Kashio, by herself, except she has every artifact. Extremely challenging."
msgstr "打败凯石傲一个人，但是她有所有的装备。非常困难。"

#: CHALLENGE_DEF.OMNI_KASHIO.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.OMNI_KASHIO.TITLE"
msgid "Omni-Kashio"
msgstr "万能凯石傲"

#: CHALLENGE_DEF.UNLIKELY_ALLIANCE.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.UNLIKELY_ALLIANCE.DESC"
msgid "The Barons and the Rise have decided to put aside their difference and work together. To defeat you. Defeat both leaders and lieutenants!"
msgstr "我感觉这个好像可以用一个成语表述的，但是我语文不好。打败爵士和起义军的首领和他们的中尉！"

#: CHALLENGE_DEF.UNLIKELY_ALLIANCE.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.UNLIKELY_ALLIANCE.TITLE"
msgid "Unlikely Alliance"
msgstr "不太可能的联盟"

#: CHALLENGE_DEF.WORKERS_UPRISING.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.WORKERS_UPRISING.DESC"
msgid "The proletariat have risen! Put an end to this delusion. Defeat 10 Laborers and 10 Heavy Laborers."
msgstr "不知道为什么，这个游戏没有农民，所以...就只有工人起义。没关系，打败10个劳工和10个重体力工。"

#: CHALLENGE_DEF.WORKERS_UPRISING.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.WORKERS_UPRISING.TITLE"
msgid "Workers' Uprising"
msgstr "工农起义"

#: CHALLENGE_DEF.WRATH_OF_THE_DYNASTY.DESC
msgctxt "CHALLENGE_DEF.WRATH_OF_THE_DYNASTY.DESC"
msgid "The Ollowano dynasty is out for your blood! Defeat Oolo, Foolo, and two Battle Oshnus."
msgstr "奥洛瓦诺/乌洛瓦娜(什么鬼玩意，最起码名字要一直嘛)家族要你的脑袋！打败乌洛，斧洛，和两个战斗蜗牛。"

#: CHALLENGE_DEF.WRATH_OF_THE_DYNASTY.TITLE
msgctxt "CHALLENGE_DEF.WRATH_OF_THE_DYNASTY.TITLE"
msgid "Wrath of the Dynasty"
msgstr "家族之怒"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_ASK
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_ASK"
msgid ""
"player:\n"
"I want to know what I'm getting into..."
msgstr ""
"player:\n"
"我想知道这个到底是个什么玩意..."

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_BACK_OFF
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_BACK_OFF"
msgid ""
"agent:\n"
"Understandable. You should be extremely prepared to even attempt this challenge."
msgstr ""
"agent:\n"
"这很好理解。你就算只是尝试这个挑战的话都要准备充分。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_DO_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_DO_FIGHT"
msgid ""
"player:\n"
"What should we do today?"
msgstr ""
"player:\n"
"我今天应该做什么？"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_LOSE_CHALLENGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_LOSE_CHALLENGE"
msgid ""
"player:\n"
"!left\n"
"agent:\n"
"!right\n"
"Too bad. Better luck next time!\n"
"To prevent cheesing experience, you can only attempt this challenge once per day/night.\n"
"Try again later."
msgstr ""
"player:\n"
"!left\n"
"agent:\n"
"!right\n"
"真可惜。下次再来！\n"
"为了防止你刷经验，你一个时间段只能尝试这个挑战一次。\n"
"待会儿再回来。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_1CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_1CHALLENGE_INFO"
msgid ""
"player:\n"
"What are these challenges?\n"
"agent:\n"
"These are difficult and/or interesting fights added as an optional challenge.\n"
"They are designed for experienced players who can easily clear prestige 16.\n"
"You must have a strong deck with a strong synergy to defeat those challenges."
msgstr ""
"player:\n"
"这些都是什么挑战？\n"
"agent:\n"
"这些挑战都是可选的困难，或者很有意思的战斗。\n"
"这些挑战是为了那些可以很随意通过声望6的玩家设计出来的。\n"
"要想通过这些挑战，你必须要有很强的，配合力好的牌组。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_2CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_2CHALLENGE_INFO"
msgid ""
"player:\n"
"What's in it for me?\n"
"agent:\n"
"Once you complete a challenge, you will be rewarded with shills, cards, and/or grafts to empower your deck.\n"
"Plus, it's a bragging right.\n"
"However, you will not be rewarded with normal post-fight rewards."
msgstr ""
"player:\n"
"我为什么要通过这些挑战？\n"
"agent:\n"
"每当你通过一个挑战时，你可以获得金钱，卡牌，或者移植物来加强你的牌组。\n"
"而且，你可以向其他人炫耀。\n"
"然而，你不会获得一般的战斗奖励。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_3CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_3CHALLENGE_INFO"
msgid ""
"player:\n"
"What can I bring with me to complete these challenges?\n"
"agent:\n"
"You can bring your entire battle deck, including items, as well as your grafts, boons and banes.\n"
"However, all battles are no bystander battles, so you can't hire mercenaries or bring your friends to help you fight.\n"
"Pets are fine, though."
msgstr ""
"player:\n"
"我可以带什么来尝试这些挑战？\n"
"agent:\n"
"你可以带入你整个战斗牌组，包括所有的物品，移植物，恩赐和诅咒。\n"
"但是，所有的战斗都是不允许旁观者的，所有你不能雇佣雇佣兵来帮你战斗。\n"
"宠物倒是可以带的。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_4CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_4CHALLENGE_INFO"
msgid ""
"player:\n"
"What are the repercussions to these challenges?\n"
"agent:\n"
"You are unable to die from these battles, since they are optional.\n"
"If you are about to die, the last hit will be negated, and you will be forced to flee.\n"
"You can also flee the battle after turn 3, like normal.\n"
"Fleeing might cause your allies to dislike you, but it shouldn't matter that much, since they will retire anyway.\n"
"Any enemy or ally who appear in this fight that does not die will retire.\n"
"Since the battles are isolated, you can kill if you want without consequences.\n"
"Every enemy and ally are spawned during the battle, even unique ones such as Oolo or Nadan.\n"
"Killing them will have no consequences on the real ones. Probably.\n"
"There's no reward for killing, though.\n"
"However, you will sustain any health loss(or gain, if you healed during battle) from the fight."
msgstr ""
"player:\n"
"这些挑战有什么后果？\n"
"agent:\n"
"你在这些战斗中不可能死，因为这些战斗都是可选的。\n"
"如果你会死，最后的致命一击会被忽略掉，然后你会被强迫逃跑。\n"
"你也可以在第三回合之后逃跑，和正常情况下一样。\n"
"逃跑可能导致你的盟友讨厌你，但是应该没太大关系，因为他们会马上退休。\n"
"所有活着的敌人和盟友会退休，意思是你在这一轮回中再也不可能再见到他们。\n"
"因为这些战斗都是四下无人，所以你可以随便杀人。\n"
"所有在这个战斗中出现的敌人和盟友都是就地生成的，即便是像乌洛和纳丹一样独一的角色。\n"
"将他们杀死对真正的人没有影响。应该吧。\n"
"杀人没有任何奖励。\n"
"然而，你在这个战斗中的任何生命值降低（或增加）都会保留。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_5CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_QUESTION_5CHALLENGE_INFO"
msgid ""
"player:\n"
"When can I attempt these challenges?\n"
"agent:\n"
"You can attempt these challenges any time you can talk to a working bartender.\n"
"Don't ever think about attempting these challenges when you have all the broken grafts you get from the final encounter.\n"
"You can attempt each challenge once each day/night, to prevent cheesing experience.\n"
"Once you complete a challenge, you cannot attempt it again."
msgstr ""
"player:\n"
"我什么时候可以尝试这个挑战？\n"
"agent:\n"
"当你可以和一个正在工作的酒保交流时，你可以尝试这些挑战。\n"
"别想在最后你有各种各样变态的移植物时尝试这个挑战。\n"
"你在每个时间段可以尝试仅仅一次，为了防止你刷经验。\n"
"当你成功尝试一个挑战之后，你不能再尝试这个挑战。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_SELECT_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_SELECT_FIGHT"
msgid ""
"agent:\n"
"Get ready!"
msgstr ""
"agent:\n"
"准备！"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_WIN_CHALLENGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.DIALOG_WIN_CHALLENGE"
msgid ""
"agent:\n"
"Well done! Here are your rewards for completing this challenge."
msgstr ""
"agent:\n"
"干得漂亮！这是给你的奖励。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_BACK_OFF
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_BACK_OFF"
msgid "Never mind"
msgstr "算了"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_DO_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_DO_FIGHT"
msgid "Attempt a challenge..."
msgstr "尝试一个挑战..."

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_FIGHT"
msgid "Fight!"
msgstr "开始！"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_NEXT_PAGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_NEXT_PAGE"
msgid "Next page..."
msgstr "后一页..."

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_PREV_PAGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_PREV_PAGE"
msgid "Previous page..."
msgstr "前一页..."

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_1CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_1CHALLENGE_INFO"
msgid "Ask about the challenges"
msgstr "询问关于这些挑战的信息"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_2CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_2CHALLENGE_INFO"
msgid "Ask about the rewards"
msgstr "询问奖励"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_3CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_3CHALLENGE_INFO"
msgid "Ask about what you can bring to the challenge"
msgstr "询问你可以带什么来挑战"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_4CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_4CHALLENGE_INFO"
msgid "Ask about the repercussions"
msgstr "询问挑战后的后果"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_5CHALLENGE_INFO
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_QUESTION_5CHALLENGE_INFO"
msgid "Ask about the opportunities you can attempt these challenges"
msgstr "询问你什么时候可以尝试这些挑战"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_SELECT_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.OPT_SELECT_FIGHT"
msgid "Challenge Battle: {1}"
msgstr "战斗挑战：{1}"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_ATTEMPTED_CHALLENGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_ATTEMPTED_CHALLENGE"
msgid "You recently attempted this challenge and cannot attempt this again"
msgstr "你最近才挑战过一次，所以你现在暂时不能再挑战"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_COMPLETE_CHALLENGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_COMPLETE_CHALLENGE"
msgid "You have already completed this challenge"
msgstr "你已经通过了这个挑战"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_NEXT_PAGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_NEXT_PAGE"
msgid "This is the last page."
msgstr "这是最后一页"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_PREV_PAGE
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.REQ_PREV_PAGE"
msgid "This is the first page."
msgstr "这是第一页"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_DO_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_DO_FIGHT"
msgid "Attempting difficult, yet rewarding challenges."
msgstr "尝试困难，但奖励丰富的挑战。"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD"
msgid "You will be rewarded with:"
msgstr "你会被奖励："

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD_CARD
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD_CARD"
msgid "{1#card}"
msgstr "{1#card}"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD_SHILLS
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_REWARD_SHILLS"
msgid "{1#money}"
msgstr "{1#money}"

#: CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_SELECT_FIGHT
msgctxt "CONVO.CHALLENGE_FIGHT_SELECTION.TT_SELECT_FIGHT"
msgid "Battle Description: {1}"
msgstr "战斗介绍：{1}"
